有時諗咁多細路出世都係因為佢地老豆老母柒下柒下咁就好悲哀

由細到大
返學返工出街玩見盡人生百態
好多細路根本唔適宜出世
如果佢地冇出世
對佢地、佢地老豆老母、社會
都係一種解脫
但生仔呢樣野最衰係冇得返轉頭
好多人生完先知奶野
但有時又諗
呢d係命
點解會有人柒下柒下又生仔
你可以怪佢
但怪佢冇用
一個社會、一個時代係點
就會有點既人
好似你可以怪d細路'kwai'
但佢kwai未必真係因為佢想kwai
有咩父母就有咩細路
所以一句講哂係冇得救

乜撚嘢kwai
乖？